快閃！這篇文章震驚了13億人！

手足快閃其實係有popo出現之前（便衣另計）
防暴開始高調巡邏，射左tg就快啲轉場或者可以收工
唔好幾十個防暴已經係商場入面仲去裝修，除非你真係好撚快
留住個人，先有本錢對抗暴政
唔該推我上去

721